「攻擊性武器」 木棍 vs 觀星筆 （反擊警方理論）

最重要係比較返21/7 元朗警方稱現場無攻擊性武器

正常人都會認為木棍、鐵枝攻擊性比雷射筆大
點解當時冇即刻拘捕？

點解唔使舉旗開槍驅散人群？

答案有3個
1. 元朗係警黑合作
2. 觀星筆係濫捕、白色恐佈
3. 以上偕是

帶出
執法不公
嚴重損害香港法治

講多少少攻擊性

除左考慮會否造成傷害（牙簽都可以傷到視網膜ga)
要考慮埋可能性

向2米內
你認為木棍，鐵枝傷到你機會大
定枝觀星筆射中你隻眼10秒機會大？

木棍射唔到紙出煙

我拎木棍
警拎觀星筆

試下邊個打贏

想搵返張2件事比較既文宣圖

唔該大家幫手

Thx

自推

比外國人估邊樣是 攻擊性武器啦

經濟日報，yahoo 幫手出個投票

再推

警察果面其實引導左大家去討論支野有冇攻擊性

我地要帶返去執法不公既問題